突發 伊朗向美軍基地發射導彈

Iran has launched "tens" of missiles at Iraq's Ain Assad air base housing US troops following the killing of the country's top general.

Iranian state TV described the attacks as Tehran's revenge operation over the killing of General Qassem Soleimani.

gogogoo
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

真係開打了

✴️HKVOTE Project 招募測試員✴️
------------------------------
👉🏻重點招募： ui, ux, security field 手足
👉🏻歡迎加入新改善建議Group:

#一人一步支持手足
#快來高手指點
#齊齊做實事
#有其他Prj想搵人都可以聯絡Admin哦

香港地投票 - 測試進行中（暫時勿發表高危議題

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

WW3黎啦

d 金價升到痴晒線

CLS

做左金仔以前最想做又唔敢做既一件事

蕭又唔會咁都中呀

恐怖分子攻擊恐怖分子

中俄土伊 vs US + Israel

世界大戰抺黑宇宙了 Can you feel?

其實今次會唔會侵侵低估左蘇萊曼尼喺伊朗國內既重要性？

以色列係陸地 邊個打得贏

WWIII

打仗啦

射左最少10枝
真係想開片？

沙地呢仲有

伊朗係唔係唔想要命

Lm跟進

侵醒呀
戰時總統好大權力架

btw 打支那末

伊朗居然咁夠薑
好明顯有人背後撐腰先敢出手
但畀人當棋用好傻仔

哈梅內伊：無左蘇B 我地連國家都唔撚要啦

算唔算係近代第一次打仗？

侵侵掛住應付伊朗，
分唔到身份對付中共幫香港了

你平時唔睇新聞？

伊朗會唔會低估咗美國滅人國嘅可能性呢

嘩屌

美國打伊朗 結果只會抗美援伊

仲忍佢？ 炸撚左伊朗佢啦

笑左出聲

唔算。係支那幾十年冇打仗咋

金價抽高向上

分薄咗媒體同議會對香港嘅關注

仲以為口交姐
點知黎真

我願意join 美軍做爛頭卒打支那

好明顯係比甴帝當棋用，以擴張勢力+貿談籌碼。甴帝最鐘意捉棋

俄國：食完花生打輸左果個

好鬼喎，有報導話基地應該做緊演習，

有東風21 我覺得美國佬驚D
一陣打沉兩隻航母
焗住要打杖 廿年都返唔到身

催毀易，巷戰難。

一人打左一拳

好啦好啦 完場啦

你係近代第一次睇到戰爭新聞

無架 如果真係俾老美知道 抗美援伊 等於 經濟制裁

美國班左膠快d叫侵侵唔好打 要用愛去感化佢

曱大大啦仲洗講
前日先講完軍事支援

我唔相信軍事上侵係冇問過美軍同軍事專家
相信係專家評估晒再唔阻止伊朗發癲就搞唔掂
正如支那一帶一路噉，你唔依家搞，佢好快坐大
伊朗已經靜靜雞搞核武好耐，而且喺中東又搞好多武裝組織，煽動反美
美國點都要反擊，逼佢速戰速決

浸浸 :「我地用 6 粒導彈殺到你地個指揮官 係我地既本事, 你憑甚麼要我地還血債 ?」

哈梅內伊 :「」

Ching你都係返香討圍爐啦

到左未？

未必，本身伊朗都痴撚線政權嚟
唔洗其他國家開綠燈
反而支那仲痴埋去嘅話死多兩錢重啦

搞埋支那啦

無人搞佢，佢可以全力搞死香港

打仗未停過，不過燒唔到你

失民意

要打以色列，中國肯定出核武

擺係你門口，你都唔敢炸

射中未

放佢走啦

還拖未呀

黑鬼奧巴馬出黎啦

你估美國啲嘢咁好炸㗎
定係你覺得美國做咁多年大佬係流㗎

燒山

蚑那冇痴埋去老鳳切柒

蕭生：唔會有第三次世界大戰

你咪又係連登圍爐

香港人全力支持美國

美國會唔會宣戰？

其實美國要「止暴制亂」有幾難？
中東一直唔搞其實係用嚟練軍、加軍費、整武器、長做長有
原理同中聯辦搞亂香港收維穩費一樣
唔好唔記得美國都係仆街國家嚟
所以睇住中東應該幾好睇，會有啲扮撚晒嘢嘅拉鋸睇
分分鐘控制勢力磨到年尾大選做埋campaign

成百萬人去悼念
唔報復做返啲野點服眾

核武打到聖城就變全球聖戰

又唔見你屌鳩你老細支那恐怖份子？

支那邏輯

輸民意架

冇戰績既導彈 聽下就算把啦

中共會捱過73年

講明52個target要被炸

支那同伊朗之間小動作 美國看在眼內好耐

要打仗先有機會消滅中共，ww3有咩唔好

俄最多係老點中幫伊
自己就食花生

開波了

唔好唔記得侵侵仲有個足球跟身

真係打就話啫，
怕係俾人圍，侵侵落台收場

黎料

1）見唔到係因為你係盲
2）支共'唔係我老細

唔係火箭炮咩？
導彈？

呢排好似成日係邊到聽到你呢句嘢

連登仔仲大聲講伊朗唔敢還拖

土耳其呢

老美放兩隻航母去南中國海
有本事就打沉佢 未來百鳩幾年等食變種魚

有太空軍，可以攪掂北斗衛星

on9

只要可以幫手滅咗支那
任何行動都支持

召喚丁蟹

新會員 ?

燒山又燈中...

基本上成個中東都仇美，因為英美偷左人好多資源，又亂死人強奸等等

老實講，真係一樣
只係我地反支，噉自合乎我地利益
美國都係仆街政權嚟
佢地喺中東搞過嘅嘢都係屈鳩人係恐怖份子同有大殺傷力武器再打鳩人
之後就搵唔到武器，但就起咗個美軍基地
盲撐沙地打壓人權，打鳩人地

敘利亞唔算咩？

連登仔：輸民意架

俄幫打敍利亞已紅幫好多

親中俄

係咪關支那軍事援助事

冇咁關心香港唔緊要
只要令到中美開戰 咩都抵

算，美軍比人打到仆街

特朗普：鬼理你炸死佢哋 速戰速決

香港人全力支援美軍

NATO 要有反應了
至少係一次海灣戰爭level

Trade war更少阻力
甚至可能升級

冇可水，中國對美國太多利益

呢d地方打係殺敵800 自損一千咁上下

練體能幾時都有用

燒山有燈過呢單？

打到埋身
美豬仲反唔反戰？

冇可能

又去返中東依個垃圾地方
幾時打得黎支那

咪鳩up啦, 咪又係班廢老
伊朗後生好親美

呢個時候喺中東做演習?

The Pentagon confirmed that Iran launched missiles at US military and coalition forces in Iraq.

The Pentagon said Iran fired more than a dozen missiles.

"It is clear that these missiles were launched from Iran and targeted at least two Iraqi military bases hosting U.S. military and coalition personnel at Al-Assad and Irbil," Jonathan Hoffman, assistant to the Secretary of Defense for Public Affairs, said in a statement.

"We are working on initial battle damage assessments," he added.

The bases, he said, have been on high alert "due to indications that the Iranian regime planned to attack our forces and interests in the region."

"As we evaluate the situation and our response, we will take all necessary measures to protect and defend U.S. personnel, partners, and allies in the region," the Pentagon said.

燒山好似只係話唔會因美伊搞到ww3

咁撚勇

我比較想睇珍珠港level

所以佢咪準備咗愛國主義嘅民意基礎好耐囉
真係鋪撚晒路先搞鳩你啲左膠大愛撚
再喺噉煲愛國主義就係要美國人撐自己
喺國際關係上又搞貿易戰逼啲盟友乖乖地
唔係就唔受佢地，打埋一份
侵邊係狂人丫，不知幾奸

還拖啦屌

漏咗句屌你老母

你一日打唔到去美國本土Ｄ美豬都唔會醒覺
你睇二戰唔係日軍偷襲珍珠港羅斯福都冇機會叫到國會參戰

呢d叫奸？

之前波頓叫侵打伊朗，侵唔肯仲要換人

今次終於開波，應該同軍演confirm有關

醒囉，你想用正面嘅字

弱智？你成家比美軍殺左會親美？

係

你夠10歲未

南北戰爭之後啲美豬都未試過咩叫真係打仗啦，二戰都係啲軍人被徵召出去，本土照樣太平盛世
但係以而家美國海軍同其他國家既力量比又好難想像點樣可以打到去美國本土，除非加拿大/南美國家癲起上嚟同美國抽

歐盟嗰啲要佢交齊軍費好似打劫佢噉，算吧啦
英國好似都派咗軍做緊嘢啦

黎了

燒生話伊朗只會扮報復，今次燈得好應

諗起大把上一代成家比支那批鬥走佬黎腥港既弱智都親支

等緊中共參戰

其實自殺式襲擊係咪當地嘅傳統?

又出呢招

日元急升

煽動伊朗有幾難...，我覺得煽動伊朗仲容易過控制廣東

你估美國係流料？講緊依家見左光的武器，有d 仲係十幾廿年前的設計好難想象依家美國有咩勁野收埋未用

射唔射得中先?
真係要打，美國應該閃電戰，唔駛十日搞掂你

但美股無跌wo

快撚d 反擊
我d 金爽到仆街了

頂 金價升到痴左線咁

美國d敵人全部都係中國盟友
有咩可能唔打 有咩可能唔打中國

你知唔知炸得唔夠勁
人地一日內就可以修復之後開心使用
現代級神風都未必搞得掂

An airbase housing US troops in Iraq has been hit by rockets, according to the US Department of Defence.

北約呢仲有
土耳其同支那係新疆問題有分岐
同伊朗又唔fd
點會聯成一線
火雞國實保持中立

個班同偷偷地同伊朗做生意嘅係唔係死緊

攤牌啦人地

美軍唔准還手，快啲執野撤軍

6飛嘢啫唔使咁撚驚， 等到伊朗出地面部隊咁就好睇喇

燒山：唔會有Ww3

土耳其好想食一路一帶

伊朗死左,支那個一帶一路損失就好撚慘重
支那搏中東唔開戰, 掉左好多錢落去

仇美
當年伊拉克大把人美軍來了我帶路咁撚樣呀

美軍原先都要預6個禮拜,點撚知3-4個禮拜就搞掂

射人先射馬先

蕉 蕉 蕉

諗緊重簽唔簽

DJI黑期28150

試下拎東風21射自己個部睇下係咪真係沉先講

歐盟上次咪肯交
另外NATO就憑呢次襲擊已經足以參戰

nato參戰伊朗真係即刻玩完

有wo

侵侵52個目標係支那投資既目標

都有咁既可能
就黎大選
伊朗竟然黎同美國開戰

支那笠水就冇得打
快啲幫手加速主義

咪幾好 話打就真係打，好過講幾十年武統到依家都未

呢樣真,唔似d垃圾国家笠水
最少人地話打就真係打

你肯定美國唔想打杖？
感覺似係清舊貨既時間又到

香港政府可能會回應，止暴制亂仍是當前首要工作。

台選 結果出埋黎 未開波囉

Lm
CLS真係開打

咩呀東風21收咗皮啦， 之前cia係黑市買到支東風21返嚟試， 性能極差， 入面啲導航都唔準嘅， 美帝一支飛彈直接攔截k.o

當年美國二戰唔係全國人民都反戰情緒好高嫁咩

係咪比日本仔炸完先知要出手

唔緊要咪畀支那漁人得利

發射完中唔中先

新美伊戰爭

無睇字
咁美帝基地有係損毀之類？
定攔截左

可能live由佢射埋黎 睇下中唔中

美國兩個基地被攻擊，6架F35係UAE起飛
伊朗正準備第二輪轟炸

射你六粒， 還返幾十粒

點計都打和啦 渣渣手算

中唔中都照還擊啦 射左唔通仲忍你啊

咪而家反美囉，當年明明富裕，搞到而家咁

幾時滅埋中蟈？？

重要? 咁易炸死，低估左美國情報能力同無人機精確性下話

係伊拉克自己on9明知美國搵緊藉口郁佢仲聲稱自己有大殺傷力武器，點知美國話咦原來你有大殺傷力武器呀，咁我要阻止你啦所以乘機打尻佢

U.S. Defense Secretary Esper and U.S. Secretary of State Pompeo have arrived at the White House - CNN
8:29 AM · Jan 8, 2020·TweetDeck

應該準備還擊

BREAKING: Iranian media reports that Iranian fighter jets have taken off from their bases - BBC

world war 3 is coming

開打想睇支那打唔打
打就中美proxy way 加速支爆
唔打伊朗就知比支那當契弟 隨時斷供石油

中共會扮和事老，叫雙方冷靜

有聲

東風21廢，賓仔就唔洗奶共啦

你估口交国咩

可以睇F35 係咪咁堅料了

賓仔食2家茶禮

想當年二戰既美國外星損管

唔通個將軍既位置都係某人爆比US聽
用黎換TRADE WAR唔簽名
之後.....

暗黑兵法

支那肯定食花生 我話既

平時聲大大，呢D情況9成9收嗲

仲簽
中國係伊朗背後提供軍事支援

你唔知架 但就咁幾粒彈射過去 有無傷亡都未知
可能只係做樣

美國好似都知中國用東風試射目標係成功左

奶唔奶唔係一支導彈話事嘅 有好多原因

美國仆街極都係打鳩敵人
日本皇軍都係為日本人

係中國專打中國人

你依個logic其實同叫人唔好帶gear無分別

你係咪傻撚左, 當年打完兩伊戰爭/波斯灣戰爭之後
伊拉克已經窮到仆街

伊拉克伊朗70年代就富裕啦
果時就親美
自甘墮落係因為伊斯蘭化

美國準備用咩戰機空襲呢

但係反而有藉口比美國佬出擊。。。

有無人仲記得今日係周梓樂手足逝世兩個月 ？

鬼佬著曬火

入嚟幫手推

中共直接賣武器俾伊朗，借戰爭發達。

屌你 實戰企定定比你射咩
成本又貴
用東風射航母真係好ON9

東風唔係戰略級武器黎架咩
咁都黑市買到?

做下野安慰國內情緒
就簽紙和談

應該準備落order 反擊了

b52咋，睇下有冇f16q 試下飛

外星科技 f22,f35 , b2 收埋晒

你諗野都真係幾簡單
又唔見印度奶

so far去過又唔覺得年青人反美

其實好多都好開通

中伊係一體

中俄土伊韓 vs US + Israel 八國聯軍

你去過？

可能打緊

呢下真係讚cia好手勢兼中國真係戇鳩， 咁嘅嘢都可以喺黑市買到

制空權 F35

掃地 B52

如果得一架b52去
伊朗應該玩完

無鬼呀福爾摩斯

你d咩logic
係咪連我話自己有核彈同我話自己有盾都分唔清

佢地有無買定午餐肉

你試下打沉佢航母中國有一半地方會無左

4 min ago
Here's what time the rocket attack happened in Iraq
The rocket attack on two Iraqi military bases housing US troops occurred at 1:30 a.m. local time (5:30 p.m. ET).

The Pentagon said more than a dozen missiles were launched from "Iran and targeted at least two Iraqi military bases hosting US military and coalition personnel at Al-Assad and Irbil."

US officials are working to determine the damage.

殺傷力細成咁

根本依家係軍事科技發展上已經開始回落

唔比賓仔做代購幫美國買咩

EU 同 UN 都唔會出兵，邊度黎 8 國？

Ww2 係因為大家實力差不多

宜家可能一個月打完

何來ww3

屌 射左第二波

賓仔唔會咁蠢， 自己都有啲春袋喺中國度， 唔會做呢啲嘢， 據聞cia係中東嗰邊搞返嚟

損傷乜都冇寫bor你識唔識英文

COD劇情

文具同武器嘅分別

有無新聞講
雖然係美帝
無咩可能輸

伊朗唔記得當年珍珠港事件 比你炸到美國又點

其實係火箭炮定導彈
十幾枝導彈個基地應該剷平咗

當年伊拉克打左一晚個政府就要逃亡

不過的確係事實，依家局勢相對穩定，大部分軍事武器起震攝作用，加上中東長期有以色列坐陣勁撚到pk

其實一直都係強盜

係一個之前已經俾人打到滅國咁滯既戰敗國
話自己有大殺傷力武器準備覆桌

南海基本中國控制左 係差台海

係喎，原來東風21 係飛彈咋喎, 求奇扭下軚都避到

咁時咁日邊可能仲有ww2

東風有賣比沙特

你真係唔識嫁喎

working to determine the damage. 即係細到要去搵

sources 呢

source?

連登仔徒手都擋到啦

佢燈得好清楚
打美軍基地就係真報復
而佢認為伊朗只會扮報復

CNN話係火箭炮

新聞報曬

火箭彈定導彈

大佬。人地射火箭喳。你估導彈咩

沙特擺到明係美國契弟
中共都照賣嘅話都幾撚on9下

上reddit睇班人仲係咁我諗trump還完手應該都會俾人屌係引戰狗 同埋點解唔用愛去感化佢哋

唔識英文
不過搵唔到damage係想點

都幾肯定會笠水

Source

細到要去揾
同大到要去計或者第度揾人過去睇
都可以係working to determine the damage

不過更可能只係佢而家未想公佈住
唔該唔好腦補

D武器廢到瀨屎

轟炸嘅片

更正:火箭炮

南海都控制唔到㗎大陸宜家， 老美有隻驅逐艦成日喺嗰邊出出入入， 大陸驚到佢仆街， 都話已經試過一次東風21直接描住隻行緊既美帝驅逐艦射係射唔中

究竟係missile定rocket
兩回事黎

派防暴幫伊朗

cnn 話13支射去基地

WW1完左都話the war to end all wars啦
點知仲有次WW2

分分中對外公佈就聲稱討論緊
實際隊兵已經就到準備還拖

屌你老母

rocket

打沉航母

美國唔回應代表咩

飛上太空果D?

咁老實D講
如果可以擊中美國航母
東風21的確可以打沉佢

當然前題係要擊中
可能性係0

你覺得真係射過導彈支那冇地方爆炸？
射出黎就係宣戰行為黎架好冇

射老美都唔還拖？

呢啲時間梗係要睇卡塔爾電視台

Marco Rubio twitter話missile

鬼乜撚野

今次大戰 有冇機會見到實戰railgun同laser Cannon 投入實戰

係自己門口打沉隻核動力航母係要幾睇唔開先會咁做

東風系列有好多型號
賣比沙特係東風3中程導彈
打航母既係東風21D 東風26
裝核彈既係東風41
唔係全部都係戰略級武器

咁回應代表乜呀？

哩個問題好似上年見過

哇，死幾多人啊...

跟返上面post啦， 我咪講咗係美帝自己買返嚟對住自己試 叻唔切

Twitter 有人話死咗30個美軍

美軍都要捉鬼

可能要點數仲有咩未爛

cnn 話rocket

靜雞雞

十幾枝導彈好撚誇張
中東佬射下火箭炮啫下話

有無live 睇 想做海外軍師

燒山話唔會開戰打唔成

美軍自出自入喎

咁伊朗應該好快玩完

係啊 快啲去捉鬼

唔係唔還拖呀？

笑左 捉鬼戰術傳播到去美國

伊斯蘭教唔食豬肉

反戰狗叫伊朗停手未？遊行啦喂

咁炸法隨時成個基地變平地

準備減國都得喇

美國得閒同你慢慢玩口交, 做低你先講

你up咩撚嘢呀，而家係你冇裝，明知狗會拉你，仲要周圍唱自己大把裝喺背囊呀，有冇裝你都唔會on99周圍唱啦懞撚

rip伊朗

導彈 唔係 火箭炮 難怪可以咁準 射到去 巴格達再後面既空軍基地

伊朗佬成日偷偷隊酒

咁買鹹牛肉或者豆豉鯪魚？

嘩如果係咁嘅話 伊朗就真係仆街喇喎

有動力有導航=missle
有動力冇導航=rocket
冇動力有導航=guided bomb
冇動力冇導航=bomb

導彈同火箭炮?
利申唔識

轉頭真係全家死清光

反戰狗肯叫伊朗停手未

有生之年竟然見到WWIII

賣自認為皇牌武器俾人研究，有冇可信性

陳同佳

炸完座城d燈都冇埋
其實炸左d乜

乜撚logic

打杖未呀

4眼仔坐緊飛機去美國

入面留言話old footage啵

都話cia係中東黑市買返嚟

Bbc話missile
Cnn話rocket
即係火箭炮 定導彈？

黑市買到支那野有幾奇

中國口交部控制左？
真係控制到爽爽就唔洗成日瓜瓜叫

可能炸中電網？

伊朗等滅國

真係世界大戰

燒生又中

比卡超：XXX唔係XXX就冇事去得果度就可能有呢啲風險

比卡超重勁過侵侵

中國干預
已fced

國防部出左missile

基地應該好多燈架wo

我都覺得好神奇
唔係北約咖咩?

咪係咁種島啦 你d小咁敢打咩

伊拉克自己大大聲話要搞核彈，你條仆街仲要拎豬嘴同核彈比，on9完未?

睇片似missile

香港都打緊仗

放心
老美一定還拖

應該rocket掛 如果係missile應該
美軍基地傷亡應該唔小

導彈應該係中國提供

如果係導彈無理由無攔截

唔係靜靜雞, 係唔洗同你交代打嘴炮, 打撚完你先講野

廢老開場白

伊朗d垃圾國家快d滅亡啦

咁樣都唔還拖

以後重點樣出黎行

與暴力割席未？

仲要強制被中國人

北約根本散左 法國 想退

咁都叫奶，咁你一定係五毛。

其實兩者只係有冇制導匰別
殺傷力係冇關係的

找數真漢子，唔似得之國口交部

美國堆核潛艇去曬邊 冇記錯核潛艇都係核武發射平台

我意思係唔會似二戰咁打

CNN:
The White House is making plans for President Trump to address the nation tonight.

Security increased around the White House.

USSS officers with assault rifles were spotted at checkpoints near the White House.

Trump準備發言同出手

香港人居然咁夠薑
好明顯有人背後撐腰先敢出手
但畀人當棋用好傻仔

點解覺得白佬會幫香港打支那先
瞓醒未

乜伊拉克啱啱搭入 1/1/ 咋咩 ? 咁遲先放煙花

美國都係打自己人，伊朗政府咪又係佢推上去

幫人地種島

Cnn話係導彈

你覺得要出動到導彈先打得沉隻舢舨？幾飛水雷分分鐘已經收咗佢皮

遼寧號可以出未

唔死人都好難唔還拖

世界警察比人炸完唔還拖仲駛出黎行

CNN: 白宮正在為總統準備發表講話

唔洗太空軍啦⋯⋯
E d粗重野陸軍搞撚掂佢啦

其實單野有d鬼
Iran 有反政府浪潮
依家全國上下變到咁團結
都唔知係咪Ali Khamenei裝個局比佢
派佢去Iraq

打呢d小國射明面d導彈仔都贏硬 無必要暴露情報

I have a good deal with my friend Iran Hüseyni Xamenei

trump 未得閒出 tweet

成粒鐘都唔反擊 有d弱雞喎

要學下人點樣實時出聲明同宣言

講到咁撚廢，越南果d又唔出手打沉佢？

RIP 伊朗 再見

美國與伊朗全面開戰，伊朗革命衞隊周三（8日）向美軍駐伊拉克的基地發射多枚彈道導彈，報復革命衞隊聖城旅指揮官蘇萊曼尼上周五（3日） 在伊拉克被美軍暗殺。美國國防部證實至少兩處設施遭到攻擊，暫未知傷亡情況。

不斷更新：（香港時間）

0900 國務卿蓬佩奧及防長埃斯珀抵達白宮，特朗普指示副總統彭斯知會國會領袖的伊朗攻擊。白宮附近加強戒備。

0853 美國有線電視新聞網絡報道，特朗普即將在白宮橢圓形辦公室向全國發表講話。

0840 伊朗對阿薩德空軍基地發動第二波導彈攻擊。

0835 五角大樓發聲明，證實伊朗發射逾10枚彈道導彈攻擊駐伊拉克美軍及聯軍。聲明指，導彈明顯由伊朗發射，至少2處美軍設施遇襲。

0730 初時美軍消息稱，射向基地的相信是巡航導彈或是短程彈道導彈。伊朗媒體後來亦證實，今次行動稱為「烈士蘇萊曼尼」，已向基地發射了數十枚彈道導彈。伊朗革命衞隊事後發聲明稱：「我們警告有美國的同盟國家，如果他們透過自己國家的基地向伊朗發動攻擊，他們將會成為軍事報服的目標。」美國白宮發言人稱，總統特朗普已經收到事件的簡報，正密切留意情況。

彈道核潛係屬於相互保證毀滅既武器
唔會隨便現身架

Missiles

講真呢啲真係求其兩個掣 個政府就要流亡

其實生擒好過殺咗佢？

係咪回錯人

開戰宣言

本身經濟已經唔掂
想靠打仗穩定全國向心力都唔係搵美國打喇下話
真係學中共食草食3年咩

CNN:
Iran threatens to attack inside America if US respond to missile attacks.

In its Telegram channel, Iranian Revolutionary Guard says the “Pentagon reports that the US will respond to Iran’s attacks.”

IRGC then says in a footnote, “This time we will respond to you in America.”

佢唔係話唔會ww3咋咩

NATO 名存實亡，EU 德國話曬事，UN 廢左，土中俄伊結盟，大局已定，戰局已開

美國真係打伊朗 伊朗肯定魚死網破
其他中東盟友 要食哂

好似之前有預言家話伊朗會打仗
連登有POST 過的

唔係 順手幫你加多幾句屌柒佢啫

wlater white

今時今日咁多4眼仔

5分鐘反擊輸民意架

期油已入手
Leverage x500

係真的話，伊朗真係88

出呢條計果個應該想自己國家死

ok

燒山又中
燒山世界第一

第一句 嘩
咁大口氣

淨係以色列一個同佢隻揪，伊朗都唔夠做

你當土耳其同俄羅斯透明？

珍珠港 個時係戰爭狀態 點同

但德國軍力聽講不斷跌watt wo

土俄會暗地裏幫

有無live 睇

你隻五毛 今鋪又幾應境

eu應該係法國話事， 德國而家每年軍事預算已經係超級少 啲裝備好耐好耐都冇更新， 潛艇壞咗都擺喺度唔整住

得文字直播

伊朗 敢反擊 人地無考慮過咩
中俄 賣幾多武器比佢

比著香港 水炮車都出左

唔止r，射左2輪
1輪10, 1輪35
又唔見截到

佢地今晚應該唔洗點訓...

巴列維王朝重返伊朗

伊朗呢啲仆街政教合一國家真係快撚啲死

CNN:

Iran threatens to attack Dubai and Haifa if country is bombed
From CNN’s Artemis Moshtaghian

The Islamic Revolutionary Guard Corps said in its Telegram channel that, in the event Iranian soil is bombed, it will target the cities of Dubai, United Arab Emirates, and Haifa, Israel, in the third wave of operations.

伊朗威脅如果美國反擊
會對杜拜發動襲擊

BREAKING: Iran says that US retaliation will result in an Iranian attack on Israel

現代美國打仗地氈式轟炸會死平民，
但係打地面戰會死美國佬
所以

炸佢老母閪

大佬自爆㗎
係都同俄仔買啦

你珍珠港上空有飛機，外面有航母，有哂目標仲要繼續比人打緊緊係即刻反擊

而家係比人射導彈，冇得一樣咁比
個基地未必有地對地導彈反擊
比人炸又未必有得升空住

唔知堆航母去到邊

主動挑機

trump準備講野啦
好可能係宣戰都唔定

伊朗啱啱話如果美國覆卓嘅話即刻炸以色列同埋杜拜， 好似食咗豹子膽喎

真係恐怖份子黎

路德社直播：六部B52已升空，前往伊朗途中

著名五毛一鋪過有咩想發表

Iran threatens to attack Dubai and Haifa if country is bombed
From CNN’s Artemis Moshtaghian
The Islamic Revolutionary Guard Corps said in its Telegram channel that, in the event Iranian soil is bombed, it will target the cities of Dubai, United Arab Emirates, and Haifa, Israel, in the third wave of operations.

咩料 你打我 我打鄰居架

杜拜心諗做乜尻

沙地呢

其實我個意思唔係咁，我嘅意思係話伊朗條友比美軍打死之後，伊朗可能會就射唔射飛彈諮詢過盟友嘅意見。甴帝話：“照射啦，中国實撐你”或者類似既野已經煽動到。其實甴帝好廢但呢件事真係唔難做.....講一兩句啫

世界毒瘤

伊朗 什葉派
杜拜 遜尼派

杜拜又關事？

考慮過就實分析到輸贏同未來既話既話，個世界就唔會打得成仗唔會有人比人滅國

唔知有冇好似以前波斯灣咁樣 有電視台影住啲導彈發射炸落去好爽

阿聯酋
即係攬炒

向美軍基地射導彈，真係唔war都唔得

辭職

搞以色列

短程彈道導彈

求你炸香港 真攬炒

侵侵就係要一場戰爭去KO支共利益集團、嚇北韓、叫俄佬收嗲
而伊朗今日就比左個完美理由佢 恭喜哂

如果係真, 只能夠怪伊朗太on9

郁杜拜就擺明引大佬沙特出黎

順手搶石油
伊朗真係恐怖分子

中共比人制裁 中共打番香港

行動細節唱通街？

中國威脅如果美國反擊
會對香港發動襲擊

一嘢拖多兩個國家落水 真世界大戰

伊朗想自殺

支那一齊啦

伊朗準備自殺？

炸到伊朗變伊拉克
中東啲生藩都係養唔熟
炸到佢仆街走人就啱

天滅中共
打伊朗就唔該打埋背後的中共啦

伊朗威脅發動WW3

我強大的國 準備派兵未

想玩回佬大圍剿？

係炸都炸畢京啦

留名睇以色列突襲伊朗軍事基地

主動挑機咁濟

典型支那式

而家網絡世界係咁㗎啦， 況且佢都唔怕講啦 美國喎大佬

伊朗背後有支那撐

聖經嘅啟示錄 好似提及過世界大戰會係中東發生

軍事支援係講緊伊拉克 唔係伊朗 雖然本身支那同伊朗好似都係d咩軍事同盟

另一邊廂D支那人既反應

爽

救火

其實我諗伊朗都畀支那洗咗腦

美伊開戰同世界大戰仲有好撚遠距離喎

革命衛隊想捉自己個政府陪葬咋？

如果火箭炮 rocket 唔會咁既軌跡同速度

我地啲行動咪又係一樣比黑警知

同班警甴一樣 condom

中国發動左

美國自己推佢上位

如果枱底賣過，俾人踢翻出嚟講佢就真係頭痕

找數respect
你咪睇下35定52有數講lor
我只信is

打杖喇 支拿又話幫拖既

伊朗話想炸以色列

俄佬話幫手就話係黑海過黎姐
支那又無中東基地 又無航母點幫

美國

比達自爆???

話美國恐怖主義之後申請緊綠卡

連登吹到以色列咁勁，真係想睇下

事實証明不能棄核
棄核就比人按住打

下一個收皮就係班支那人

打Israel真係玩命

美國今鋪要炸 應該炸鳩哂伊朗D武器啦 班友仲諗住有得反擊?

順便打埋中國得唔得

唔係吹，自己睇六日戰爭以色列點樣打殘晒佢周圍果d國家

所有恐怖主義既人都要收皮

全球局勢一齊緊張

勁多左膠

伊狗唔好金仔，金仔係要錢，平日玩野都唔會打真軍，伊狗唔同，全國廢佬都想美國死，仲要同支俄同盟，今日唔搞佢，美國本土都好危險

玩命

Top gun 又有新片頭用了

抗美援伊

自己google下以色列既軍事實力先啦
唔好以為中東就一定廢 非洲就一定窮先得架

唔一定有實質嘅幫助嘅， 支那最叻就係把口 可能畀啲承諾又或者點點點， 支那就係想你搞美帝

唔食豬

wiki下6日戰爭

越戰 2.0 代理戰！！

最好就 支共 快d 派兵支援

咁美帝就有藉口 打撚埋佢

但係琴日睇到支拿話幫伊朗拖喎 如果開戰 不過支拿都係9up 架姐 但唔係9up 就正喇

如果比張綠卡班撚樣咪又奶地咁奶

口交部又點會出手呢

傻鳩
伊朗近代最富裕嗰陣咪就係最親美嗰陣囉
之後short鳩咗先自甘墮落咋

Stand with US 人地肯簽野比香港
香港人係時候要做野多謝人

一打免找。

仲做緊 damage assessment 喎，慣例如果冇乜損傷會好快公佈，個 assessment 仲未出到有可能係一定程度嘅損傷...

睇定啲好

係就快

估唔到香港嗰啲花式自殺都傳播到去伊朗

Iran一路都賭緊USA唔會打入境內

狗咬狗骨
btw, #FuckTheWar

All in 打哂周圍 發爛渣

打死人啦

如果打埋以色列係咪叫加速自殺，佢好似威脅錯人，同用錯威脅要打既國家

以色列：今次五日

反戰狗仲未叫伊朗停手既 遊行呢喂?

其實trump係咪玩大左
用平時果套一開始就玩大佢先再談判既策略
點知Iran即刻還拖

好多撐hk嘅美國人都係左膠，覺得武力鎮壓示威者唔啱

你想而家撐打仗定反戰

美國D好多無人機係買以色列技術

火箭炮同導彈推進係冇乜分別的...
而且只係短程，其實真係未必太需要依賴制導
唔駛分太清

想知香港人係咪繼續返工

幫魚起人工魚礁
啲魚多謝你

協...就係輸一世！有無證據支那有幫拖？

聖戰

侵侵應該幾感激伊朗 完美表達出自己係恐怖主義 理據都唔洗搵直接就可以出兵

佢咁炸法好難唔打佢
地面部隊應該就冇，但飛彈導彈應該唔少得

緊係潛水好喇依家

萬一炸到核設施

以色列:等我黎

中共口交部幫到手口交未

買番兩罐八頭鮑

伊朗前總統係親美
俾人推翻先政教合一

Norah O'Donnell🇺🇸
@NorahODonnell
.
@CBSNews

@finnygo
reports that the president is in the Situation Room with national security advisors. #iran

iran表示講多無謂
直接all in算

最撚搞笑既係講到自己好似未攻勢過以色列咁
日撚日都射鳩以色列架啦班生蕃

蕭若元真係好撚仆街，琴晚一燈完就即刻咁樣

好多港女去伊朗旅行
幾靚

想打好耐係差個藉口姐，同當年水尻伊拉克自己扮有大殺傷力武器一樣，個藉口係美國比，但係伊拉克同伊朗都真係走去做

快打殘支那

國際政治同民間抗議可以當係同lv
真係難得一見政治人才
唔知仲以為警察會用f22炸落嚟

呢度係兒登

你唔好再打飛機啦 你睇下你 幻覺黎咗

射以色列個個係Palestine

iran憎以色列但近年好似無打過仗

【第廿壹期牆紙】 2020·願

TG :

唔係支那自己出咗聲咩

冇航母冇洲際導彈打唔到美國
WW2開始美國都屈地理位置

WW3 之父?

去過
真係靚
而且啲人好友善

都係伊朗背後支持㗎啦

伊朗之前做左好多仆街野, 儲埋儲埋一次過還姐

果頭中國撐
即刻開打

勇猛過中國的口交部

侵侵太空軍

但美國本土 已經隱藏佐好多恐怖分子及偷運佐好多武器入去

美帝射左了

成個阿拉伯+中東地區都憎以色列架喇

東風21飽和攻擊可能得既
問題係你既飽和攻擊樽頸可能就係你既發射速度

又係呢條友

有無港男去食過伊see蘭雞？

啱啱伊朗都話有機會喺美國國土入面搞佢， 完全係恐怖主義嘅口吻

其實伊朗有咩仆街野

D評論唔係咁睇 覺得侵係想打 一石三鳥: KO一帶一露 + 伊中俄聯手 + 嚇鳩北韓 當年打伊拉克只係用左67億美元 同年賣軍火就賣多左600億 次年再多1000億 而且石油上漲對美國今日係有益 因為佢本土其實唔會漲 佢大撚把油

前幾日暗殺時...重有連登會員話會去伊朗

以色列自己改到部F35勁過美國

現代唔可以無,你可以有但唔用

再世司馬

邊個玩大左呀
前幾年捉左幾個美軍
上年打左隻無人機落嚟
又煽動圍大使館

有冇人可以貼番侵侵果幅畫出黎背景有坦克飛機果幅

邊台有live?

陳同佳快啲出發去自首啦

WW3 發起人既頭銜無左啦

即時派彩

懷疑係10後 啱啱好十歲

恐怖主義先係正義
咪能on9

全球一體化壞處

俾敵人潛入都唔知

睇下立場有冇 ?

香港有份轉運高科技比伊朗，幾時制裁香港

焦土撚ready未

missile 應該會有雷達detect到咖?

美國最多,所以應該仆街先
英國都好多

佢老味成班癲撚咗

美國仲使偷運武器， 周街都係黑市槍

想知tvb有冇報呢樣野，好想知藍絲廢老睇完有乜反應

#BREAKING
Reports from White House: "There is no doubt, Trump will order to retaliate against Iran."

金仔同侵侵早年成日唱雙簧

入得都幾乎肯定會反擊

昇哥直播

Bomb the shit out of them

你派無人機去人國家
你覺得邊個on9?
大老人地領空黎,我派隻無人機去你home得唔得?
擊完仲要叫人還,等於你做賊偷野失敗左,之後叫人還反個賊比你?
係唔係好能on9?

美軍基地有幾耐未試過直接俾人攻擊？

淨係記得炸過美國佬無人機

完美既鍵盤戰士

WW 3

都話分別只係制導，制導亦可以係自動唔一定要通訊
雷達又唔係detect個制導
兩種都detect到

美國推呢個政府搞到咁

炸死番班生番就啱

USA! USA! USA!

仲有炸油炸商人

不過班左膠話we attack first......

真·戰地記者

伊朗rest in pieces

Trump vows to hit back if Iran retaliates but says "we'll obey law" on cultural sites

到底呢條友切左腹未？
定係鬼黎

美軍肯定炸鳩啲機場同油設施

成日都有

鬼夠未

總統先生，呢到有幾百個目標既清單，請搵52個出黎俾我地做野

左膠永遠都係屈自己友

伊朗有能力阻止美軍空襲？
佢有反制導彈攔截？

成日都有
大把癲佬去搞基地

Trump will not deliver address tonight, White House official says
From CNN's Jim Acosta

President Trump will not deliver an address Tuesday night following a missile attack on two Iraqi bases that house US troops, a White House official said.

Aides had been making preparations for a possible address to the nation after Iran fired missiles at US forces in Iraq.

But an official now says Trump won't appear before cameras tonight.

伊朗啲大人物應該全部縮曬入地底

以色列＝美國殖民地

無錯，因為大家都係想造市，伊狗就唔同，想打真軍，幾日捉美軍，又搞美軍基地

真係以為自己大撚哂咁

燒山又贏

半島昇哥

Trump will not deliver address tonight, White House official says

From CNN's Jim Acosta

President Trump will not deliver an address Tuesday night following a missile attack on two Iraqi bases that house US troops, a White House official said.
Aides had been making preparations for a possible address to the nation after Iran fired missiles at US forces in Iraq.
But an official now says Trump won't appear before cameras tonight.

屌又想點呀嗱嗱聲做嘢喇仆街

伊朗👍

沙漠風暴時日日都俾飛毛腿炸

聯邦航空管理局啱啱對所有美國航機發出位於伊朗 伊拉克 波斯灣 阿曼灣嘅禁飛令

其實中美關係轉差係關佢事

岩啊 奧巴狗正仆街

慢慢玩

伊朗炸沉咗幾多運輸船，油又炸商人又炸，仲攪尻人領事館，恐怖分子比人打絕對正常

the whole world is expecting something big

老美炸佢老母

美國人報仇

屌講起條撚樣又話去台灣
年都過埋 肯自首未

2 min ago
National security officials depart White House
Top national security officials — including Secretary of State Mike Pompeo and Defense Secretary Mark Esper — have departed the White House.

Vice President Mike Pence also departed.

慢慢諗清楚步棋點行先

收皮啦
70's係親美政權
伊朗人推翻變成2014咁款
美帝收流亡伊朗前總統去美國醫cancer先正式交惡

咁炸法好難冇乜損傷
最起碼都要點下人數先

冇錯，分別係咬唔咬得入

真係入咗伊朗領空咩？

伊朗打仗, 支那都唔掂
支那好多石油都係向伊朗買, 仲要唔洗即刻找數
斷左石油供應, 又無外匯同阿拉伯買
今次真係風力發電

前政府親美但唔民主
比伊朗人推翻完點知出到黎個結果變左而家咁

左膠唔會見到

呢d post班隱性五毛上晒黎

人地有聖戰你無
點樣打?聖戰點停?
美國玩能完啦

係咪唔洗返工啦?

出tweet重要D

最緊要有冇美國人死先

同國共一樣

夜晚反工睇黎佢地今晚唔洗訓

親美政權 但經濟 社會水平大大提升
宜家果個真係on99

National security officials just left the White House
Top national security officials — including Secretary of State Mike Pompeo and Defense Secretary Mark Esper — have departed the White House.

Vice President Mike Pence also departed.

食完 dinner 啫

算撚數啦你個賤種五毛

美帝成日都係咁㗎， 好鍾意喺唔同嘅地方出出入入， 之前漢光演習老美都有架機專登 直接穿過台灣領空， 試下你啲反應

所羅門魚有無野講

係，起碼兩隻

伊朗撚 要死幾多個重要將領 先會明 ?

伊朗喺美國扶植巴列維皇朝時期係個非常西化嘅國家

一樣啦美國比人聖戰唔會有人同情
我比較想知黎緊大選點連任
人地願意自殺式報復,根能本無得玩

美軍唔好去送頭啦

個啲駐中東既美軍基地好似成日都俾人搞 炸到上蓋都無埋
好似係

你都幾搞笑
拎咩都會爆既垃圾肺炎支那黎比

係唔係等到俾人將軍先還拖

美國＝以色列殖民地

不過美軍還拖 班仆街應該連反擊之力都無

唔自仲好啦，大家多個人辦睇吓搵民建聯幫會點

前政府唔聽話，所以美國搞而家呢個政府反前政府。而家咬返自己

要食果子狸 唔得閒

支那肯定寧願壯士斷臂

立即同伊朗割席啦

唔驚嗰兩艘垃圾空母比人擊沉咩

唔明係到急乜
人地要還拖實會準備架啦

連登突然間多咗人屌美國

P 同 VP 點都要身處唔同地方，以免俾人一鑊撬起 (我鳩估）

連Soleimani個女都係美國籍

一係五毛，一係左膠

咪自己作故仔啦

唔撚好再煩
美國一於向全個邪惡聯盟宣戰
痛痛快快咁搞掂

佢地會話美國攪中東先有恐怖分子

1925年，巴列維王朝建立。二戰後，國王穆罕默德-禮薩·巴列維逐漸擺脫英、蘇兩國對伊朗的控制，奉行親美政策，國家經濟建設獲得較大發展，在中東地區獲得了較大的影響力。1979年初，魯霍拉·穆薩維·霍梅尼領導的伊斯蘭革命爆發，王朝政權被推翻，成立伊朗伊斯蘭共和國，同年底發生美國駐伊使館人質事件，伊朗轉為反美的先鋒，與以美國為首的西方國家交惡。

沒事兒沒事兒，返屋企訓覺

我係講，咁q人地緊演習被襲，你射彈，人地准備曬，都唔方多傷亡

完全係blame the victim
思想=女仔著咁少預左比人強

參考美日 二戰

先會搞掂本土 伊朗藉或有關人仕 凍結/充公其資產

講下都咁敏感
呢d阻膠比我係現場見到我第一個打撚柒佢

國民黨貪污太勁，窮人太慘

佢地唔怕死平民，最驚炸左武器設備

伊朗同伊拉克打聖戰
打到幾萬幾萬咁死
好撚廢

美軍已確認沒有任何人員傷亡
有美軍戰機被擊中
只有伊拉克軍隊人員在事次導彈攻擊中傷亡
以色列軍隊 高度戒備 是次事件
伊朗威脅攻擊Haifa(以色列)與UAE(杜拜)
伊朗威脅美國假如還擊將會對美國本土進行攻擊

架二手遼寧艦用黎比支那人打飛機咋

唔夠搶眼

開火啦

唔比還手
好撚惡呀

美國係中東不嬲係咁玩

噢！完

中文黎

原來個軍隊攞黎擺嘅
有人撐咪得要軍隊做咩
比人殺埋個領袖都唔可以反擊
人地寧死不屈唔得嘅
你個政治奇才慢慢等比滅國再投降啦

世界語言

條友又唔睇新聞 又唔讀歷史 唔好怪佢

隔離整合copy

如果出世於伊拉克

從軍安全啲 , 做普通平民安全啲, 定係做暴徒安全啲 ?

薩達姆時期唔係伊斯蘭化喎

嗰時d人可以去信耶教㗎喎

佢壓住晒suni 同shia

咁玩還咁玩，美帝有撚推過伊斯蘭共和國

左膠思想應該要停一停 依家唔興架喇 一味和平和平 養撚肥幾多閪國家

引用比卡超金句：唔出世係伊拉克 就唔會有危險

睇樓上d 留言以為自己去左yahoo
勁似藍絲廢老對話

早幾日先有個喺非洲嘅基地俾人攻擊死咗三個人

尋晚12點聽到講唔會打，唔夠幾個鐘即打

以色列單挑阿拉伯聯軍

射程成萬公里嘅導彈喎
買完去邊度試射 9up都有個譜

Is咪佢養 拉登咪拎黎推翻阿富汗

應該無分 橫掂做平民都會死 點解唔從軍或者反政府既暴徒 就算死都有價值啲

以為自己睇緊yahoo 新聞

有幾隻5毛黎

FAA issues restriction flights in Iraq, Iran, Persian Gulf and Gulf of Oman
From CNN's Greg Wallace

The Federal Aviation Administration said Tuesday it was restricting non-military US aircraft “from operating in the airspace over Iraq, Iran, and the waters of the Persian Gulf and the Gulf of Oman.”

Read the FAA's full statement:

"The Federal Aviation Administration issued Notices to Airmen (NOTAMS) tonight outlining flight restrictions that prohibit U.S. civil aviation operators from operating in the airspace over Iraq, Iran, and the waters of the Persian Gulf and the Gulf of Oman. The FAA will continue closely monitoring events in the Middle East. We continue coordinating with our national security partners and sharing information with U.S. air carriers and foreign civil aviation authorities."

前幾日連登風向個個話伊朗唔會還拖死狗
我話一定會反擊 點知比人屌

啲鬼佬左膠係唔係弱智

ching係咪唔記得咗啊？燒山落左order伊朗必須做全套（燒山預言伊朗唔會報復美國

伊朗話有大殺傷力武器得嚟係恐嚇要打鳩人，咁都叫blame the victim ?

女人著得少有冇去打劫人呀有冇放炸彈呀，柒頭

霍梅尼哈梅內伊兩大賤種

根本同班終國人講野一撚樣，就奇怪點解突然間多左人屌美國

伊斯蘭共和國講緊伊朗
唔係伊斯蘭國

認住樓上果條五毛狗

追下post啦 聰明仔

尼d拉出去打啦

等多十零個鐘先啦，唔會岸鳩到日光日白射巡航導彈架
各Ching安心做好份工！放工返到屋企，開的戰爭遊戲feel下戰時氣氛,上床訓，零晨見到道指大插就係架哪！

簡單一句: 唔好阻住我做野

所以香港宣布參戰重新聚焦

就算正常大公司高層 搭飛機都唔會齊齊搭同一架

明明連登日日歌頌美國，今日突然有班人沖曬出嚟

咁支那那習個女都等緊黑鬼屌！

明知輸硬都要打，哩啲叫愚蠢同衝動
你一個人嘅決定導致底下幾千萬平民受難，係英雄定豬西？
領袖被殺就要全國陪葬，小學生打機呀？
毛魔韓戰死咗個仔添啦，唔見佢用原子彈核平南韓？
形勢比人弱就要靠其他手段爭取生存空間，所有小國都係咁樣做
好在你啲弱智仔投胎嚟香港做奴隸，畀你做到政治人物真係唔知害死幾多人

弱智concept
女仔著得少布但有冇同人講我係著得少快點來強姦我吧

其實大家都唔好睇少伊朗軍事實力
佢係某d軍事排名index仲高過以色列
仲有中共背後比裝佢

美國自己都要有固忌

唔記得911 lu

我真係好能擔心伊朗d俄國同支那貨，十幾支導彈都無一件揸美國passport既死咋，死埋d伊拉克民工...無戲睇！

有聲有畫面

你既邏輯好正確啊 奧巴狗埋地雷 屌佢老母

美國佬試射炸航母既DF21
原來得天知地知聰明仔你知 全世界都冇人知

Two ballistic missiles hit Erbil, sources say
From CNN's Hamdi Alkhshali

At least two ballistic missiles hit two separate areas in Erbil, two Kurdish security officials tell CNN.

The attacks occurred in the early hours of Wednesday morning in Iraq.

One missile landed inside the perimeter of Erbil International Airport without exploding, the second missile hit an area 33 kilometers (about 20 miles) west of the city of Erbil without causing casualties.

都係因為美國攪中東，佢地真係咁諗

美伊都睇埋燒山個YouTube 先決定下一步

伊朗打左美軍隻無人機落嚟先
又搞中俄伊軍事聯盟
侵侵已經好忍得
忍左半年先炸鳩佢

BREAKING: Four of the fifteen missiles fired by Iran failed to reach their target and only Iraqi casualties have been confirmed so far
未有美軍死傷數據

你睇支那content farm?

左膠： 你唔打佢點會打我地

中東果邊係夜晚

就算無攪中東 本身都有恐怖分子 個啲生番國家 連啲軍佬都鐘意政變就政變 奪權就奪權 隨時隨地有武裝衝突
唔止威脅到佢自己國家 仲威脅到佢鄰國 對國際咁有危害 我係美國都干預啦

左膠都有選票係手 今年選舉年呀

一子錯 分分鐘滿盤皆落索

如果警察殺死示威者 你有槍你會唔會殺警察呀
鬼唔撚知會傷害平民咩
香港人唔好抗爭啦 冇抗爭就冇人受傷啦
反正都唔夠人打
你啲言論真係港豬到呢

伊朗電視台廣播，由總統下達命令發射導彈

中国第一粒原子彈60年代呀on9 炸條毛呀

每次佢地有咁嘅反應
唔洗一個月就好撚大單報返佢地身上

Ten of the missiles hit the sprawling al-Assad Air Base in Iraq’s western Anbar province. U.S. radar was able to track the missiles in flight and, as a result, personnel at the base were able to take cover before they were hit. The U.S. made no effort to intercept the missiles, the official said.
美軍雷達偵察到
啲人有避開

咪三日唔埋瘋狂轟炸囉 打乜鬼巷戰

個”breaking”

屌 根本班大陸人都唔撚識 中東啲軍佬根本就係底個浸係恐怖分子黎 差在佢地有頭銜咋麻

美軍啲導彈一向都唔洗錢咁射

炸撚到稀巴爛

美國應該無可能再同你打地面戰，佢只會斬首摧毀你政權，再等你內戰鬼打鬼

伊朗喺0120 Soleimani被bbq嗰一刻射

依家果邊就600am wo
睇頭先老美live都係話等果邊夜晚先action

但係香港好多抗爭者都係撐美國㗎喎 我就覺得打得好喇

廢佬 9up 姐 有罪阿

因為佢地自己都係咁 軍佬=有牌爛仔

太多了,太多了
輸民意的,比佢走啦

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

侵侵出手 會唔會5分鐘內已經打完

連登新風向 伊朗慘慘豬

強國話撐伊朗喎...
極權....打鳩佢

火都開埋 仲比佢走
算啦 美國都係比佢射好

伊朗唔仆街依個地球有撚仆街呀

班生番落地獄就岩架啦

希望美國可以快快手出無人機
將新邪惡軸心國s既領袖全部斬首

黎一次殺雞儆猴咪幾好。等北韓果班撚屌睇清睇楚。 打尻美國會有咩後果。肥仔金豬唔晒。 上次搞咁多野又核武又打南韓都係為左鞏固個政權架姐

玩夠未呀，又用警民衝突去比喻國際政治
警察係人民供養架，公務員嚟架，係民主社會入面市民當然有權反抗警暴
咁宜家伊朗同美國邊個係警、邊個係民呀天才？邊個交稅呀？
搵比喻之前用一用腦先啦好無

你地臭閪蚑那坐底3萬隻特衰賤蝗幾時去抗美援伊呢

卡特條智障

美國佬係唔係收到風, 避開晒先會冇人死

支那製missile 唔爆

美國《洛杉磯時報》引述美方國防消息指，由於美軍能實時探測及追蹤伊朗發射導彈，因此及時發出警告，讓遇襲基地的美軍及時避難。

雷達掃到

咁即係美國有權伊朗啦

咁咪60年代一造到就打去南韓囉，用條柒頭嘅講法，個仔都畀人殺咗喎？
點解唔對美國宣戰呀？點解打一年就停戰呀？唔係要寧死不屈咩？
要查中共幾時造到原子彈我上維基都查到啦
但有啲野唔使查維基都可以諗到架，常識嚟架柒頭

係你老豆

仲有人會問侵侵係咪玩大左，究竟有幾多戇鳩仔會覺得自己係醒過美國總統

其實真係得你唔知 以為人哋鳩噏， 上面已經講咗好多次 仲話買完去邊度使我真係笑咗 用下腦啦

炸錯無辜只會引來更大反抗

咁耐以為終於有單真係打

唔一定支那嘢？
之前1月4號係用俄製卡秋莎火箭

定自己國家俾人打冇權反抗人？

加個符號唔會有說服力d
係代表你條傻鳩心理唔平衡
以為自己講野好撚眾人皆醉

你UP乜柒呀
真係覺得國際上有人做警察有人做平民呀？
仲覺得國際政治係平民抗爭LV呀？
真係講嚟都晒氣

你醉啦

中東有乜國家係伊朗盟友？

什葉派國家囉，敍利亞，半個伊拉克，卡塔爾

有權呀，你要死唔通唔畀你死？但我都有權笑你戇鳩囉

啲左膠真係睇到好慶

電視同手機電池先爆

開戰

個到根本就係俄佬vs 美帝

中国

侵好鐘意將所有麻煩集中埋一次解決既人，今次一定做鳩你伊朗

真主黨 加沙 也門胡塞武裝

美國套愛國者防禦系統實際大約有40%攔截成功率
今次比成10幾支導彈射中, 應該連防禦系統都懶得開
疏散左D人之後由你射 新聞播完出黎之後就可以收國內班左膠皮

大家都係角力
人地搞你你唔反抗就會俾人食左
只係規模大細分別

都唔明點解咁多人會質疑侵侵，其實條友好撚醒

俾我就推個波去國會

咁咪得囉，一直都係講緊點解會反抗
唔係應唔應該反抗

侵侵好應該請幾個連登仔做參謀啦，呢個post都有幾個

美軍最大敵人不嬲都係國內班反戰左膠
做場戲俾伊朗射導彈應該係劇本
要班反戰左膠轉軚

你打就一定滅國
反而學支那以前嗰套靜靜地贏仲好
咁簡單都唔識就唔好學人講政治

兒登冷氣軍師>美國總統

得啦
拎住啲沙啦
簡直晒氣

唔好係唔係都左膠，如果你自己當兵，家人當兵都唔想開戰

美軍d航母呢？

過唔到黑海

唔係美藉有冇可能申請志願軍
定係打仗local先可以?

點解要過黑海?

根本冇得打，如果冇核威脅佢一早死左

有邊個會敢再大規模偷襲？不宣而戰連道德高gd都冇埋，等死

睇黎要打仗了

我們要打仗了！兄弟們！

絕對唔會低估，人所共知嘅事，美軍點會唔知，根本就預咗開波。

唔係應該去波斯灣？

美國佬見Ｄ細兜野，都費事開機慳番Ｄ電

更正，只係用左3發

伊朗民風，其實仲活係古代。

俄佬賣住武器食花生。

我覺得唔係，純粹冇迫切既動機去說服民眾支持全面戰爭，但其實全國上下都已經準備緊，而且一直都有出錢出武器俾歐洲打納粹

真係唔知，可能搞到咁大單野但其實冇命中

好似基地有損毀，無美軍死

伊朗老至七老八十，嫩到三歲細路哥都普遍對西方社會有敵意，玩民族主義玩到收唔到科，不顧一切嚟一鋪大既真係唔出奇

你哋唔知咩，美國一話打，藍絲左膠風向撚出晒嚟話美國都唔係好人喎

真係心諗，唔通佢哋眼中，唔係好人嘅就任你為所欲為，接受佢，相反世界警察嘅美國為人權自由出聲，比人打想還拖就比人話唔係好人，天下烏鴉一樣黑咁，真係好on9

硬係覺得伊朗同美國夾好
囉咁多支導彈炸美國基居然無美軍傷

伊朗射完就tweet話conclude咗喇喎

唔打大交但keep 住有沖突就對大陸最有利，分擔下注意力，可以抖下氣

伊朗你卜街啦

毛澤東幾多個老婆幾多個仔呀傻閪, 長征時生嘅送鳩埋比人佢都係咁啦, 為咗個毛岸英炸平南韓
整到原子彈就炸平南韓? 原爆成功=武器化成功? 你轟炸機咩, 你有可攜帶核彈頭導彈咩?
向美軍宣戰仲好笑? 仗都打撚埋啦白癡仔

總結: 我都唔知你做乜鳩

射得第二波擺明想滅國

係俄佬囉。中共邊敢搶俄佬生意阿。俄佬前排先講有一大堆武器就黎生銹

一直都有搶，所以俄佬心底係唔鍾意中国。

打中國

咁伊朗幾多個將軍幾多個領袖呀？
上面條友話死個領袖就應該寧死不屈反擊美國喎
咁毛魔死個仔唔係應該即刻對美國宣戰？唔係應該一有核彈就移去38線同歸於盡？

柒頭，支那抗美援朝係派「志願軍」咋
枱面上仍然未對美宣戰，聯合國亦都以「志願軍」稱呼支那軍
如果已經宣戰，支那沿岸炸到爛鳩晒啦

唔知頭唔知路入嚟加把口
攞賈嚟丟

以色列勁係連登吹?訓醒未

伊朗究竟邊撚個話事架。 好似完全無大局意識咁。 金仔都識見好就收啦。 最多咪同老美撐兩三個回合。 on99真係郁手。

唔敢入波斯灣黑海

所以一定要搞伊朗先
起碼要cut咁啲支那嘅資源
就算佢可以向俄仔買
都要佢騰雞一陣

之前就可能係俾導彈BBQ左嗰個, 而家就唔知

以色列：在座各位都係垃圾

要左膠覺醒先有機會搞掂支那 唔係幫唔得我地幾多 人權法過左班狗咪又照咬人

中共實出盡力勸伊朗打尻侵侵啦。
大選在即。 依家先黎搞d咁既野。擺明要侵侵進退兩難。 選擇打又失一邊選票 唔打就失另一邊選票。 根本點選擇都會少一堆選票。 有冇做公關既可以話呢個情況應該點解決先最完美

直頭唔撚攔截

燒山又中

截左點有得炸佢老母

唔用核武，你覺得解放軍打得羸咩，俄羅斯都比以色列打到扑直

以色列唔識用核武？

中國係咁醒就唔係依家咁樣喇

咁講法即是你覺得狗做得正確？

Anything that flies is MISSLE.....

開打了

講個笑話，6次中東戰爭

復興 波斯帝國

當年既波斯 真係勁到痴線 居魯士再世

俾人圍毆完仲要短時間內侵略返人

講野之前睇下歷史fc 先，google 同wiki 一下唔係好難啫

美國=以色列=猶太人殖民地

燒山出新片啦

好似唔係導彈喎rocket

都話唔好分咁細
導彈同火箭破壞力冇分別

班仆街快d用愛圖手接個十支飛彈

無得完美 最多宣傳渲染下如果無美軍戰士貢獻就無本土和平安定 而佢地宜家英勇戰死 感染部份左膠

但美國班核心左膠已經spin到去陰謀論話係侵夾埋iran炸個基地 無腦抹黑 總有一堆和平天真膠會信左

射左核彈頭再講

珍珠港2.0

好多廢物都冇人處理，咁講真隻艇除咗消耗石油資源同製造廢氣之外，都冇乜話點為禍人間吖，唔急嘅...

其實呢，擺吓啲空軍海軍出嚟威吓真係人之常情嚟，不過喺中國人面前威吓好喇，一個唔覺意柒出太平洋要人拖翻嚟就真係...

就係知佢重要先炸死佢

入部小米華為落導彈度咪得